是日晚餐 南乳燒雞扒拼叉燒飯

WHERE?

好似好好食

美心mx

雞扒個味唔錯,南乳味都幾出
唔係太夠嫩滑,雞皮都已經鞋左

叉燒普通貨仔

原價39,有卡85折
33蚊埋單

叉燒真係麻麻

你做美心代言人

美心嘢咁難食

係咪嗰啲凸底既仆街碗?

凸底個間好似係大快 ?

其實我覺得美心改革左之後已經唔係三大中最差

呢樣真
晚市唔清楚
午市黎講覺得三間野食差唔多

又好似幾正

咩卡有85折？